（Jupas放榜）係英國讀過一年IYO你問我答

勿相認

你個名

ching好憎into

INTO冇得輸喎

邊間 易唔易升返上year2 有咩要注意

ching想入邊間

into咁撚易讀都屌

into升返上原本個間就好撚易

Lm

大把人要轉校

全年冇讀過書都升到

UEA INTO比左offer我 我揀左Birmingham

唔知 仲諗緊讀foundation好定IYO好 btw 個agent琴日幫我報咗幾間 暫時得UEA Newcastle Exeter有offer

點解要諗

Ching foundation 好伏 係都 IYO 啦 屌母

兄弟包括你？

讀完一年覺得自己哂左一年

願聞其詳

有fd喺Exeter讀緊好似話唔錯 但唔知係Foundation 定 IYO

邊個 frd 呀 ching

Foundation 升 year 1, IYO 升 year 2 自己唸

foundation升翻year one要全部科過70%
IYOacademic過55% 英文70%就可以升到
而且 入IYOdse門襤唔高 只要dse分唔太低都唔好考慮foundation 昆錢架dllm
而且IYO可以直接升翻上year2
總之兩舊都係屎 選擇一舊細d咁囉

報左into uea foundation 係咪大鍋？
我報嗰科無iyo

Ching rip 點解唔考慮下其他into學校 可能有你個科IYO呢

咪撚讀foundation/Iyo 啦
去到果邊就知
D同學會睇唔起你 屌打你
事實係讀foundation/IYO仲賤過asso狗